點解人哋過生日可以咁開心

生日咪又係365日其中一日
有咩特別
玩到咁癲 玩通頂 又傷身 個樣又老多幾歲
開心完第朝咪又係life goes on
果種落差更加blue啦